7000萬六合彩

每人留六個號碼 睇下呢到有冇未來人先
我先 5,18,21,29,30,45

4,27,1,32,12,33

2，3，4，6，11，14

1 2 3 4 5 6

10,23,24,30,36,47

6 19 20 31 41 42

7 9 13 16 27 38

8, 10, 20, 25, 34, 35

8，18，26，27，35，40

3 7 45 47 34 8

7 13 35 36 37 39

話定俾你知 會2注中

冇人中

4.2注